華為公主姚安娜PR技倆秒殺Samsung、Apple，微博用華為出post，IG相用iPhone影

微博出post就用Huawei

IG相就用iPhone影

牆國人民表示：華偽mate40太受歡迎，所以連華偽公主都搶唔到

支那01亦不忘執口水尾

牆外就屌鳩佢

無人想知

Samsung US係最佳豬隊友，又串Apple走叉電器又用iPhone出tweet

Apple music又係豬隊友嚟，用an機覆

假撚到

Apple Music android 都有得用